關鍵時刻講三峽大壩結構 , 好似好危險

三峽大壩潰堤危機大水直沖上海淹六億人 中國認了水位超標2公尺！？
比美中貿易戰更讓習近平頭痛 長江上下游都淹三峽大壩防洪拉警報！
三峽大壩潰壩如炸彈 「黃河一年水量」以時速100公里向下游狂襲擊！？
三峽大壩潰堤武漢、南京、上海難逃 中國過半GDP在這習近平大難題！？
四川連日強降雨堰塞湖潰堤滅村 重慶淹到屋毀人亡「恨死三峽大壩」？
中國史上最低投票數！砸8千億硬推 1992年三峽大壩建案僅2／3席贊成！
三峽大壩「誰蓋的」沒人敢承認？ 李鵬、江澤民踢皮球、胡錦濤打死不去
中國最大不定時炸彈！就怕變成各國箭靶… 習近平曾想拆掉三峽大壩？
大壩恐一夕毀掉長江經濟帶 水利工程專家胡錦濤連竣工都不願去看！
習近平考察「修復長江生態」話中有話？ 專家曾斷言：三峽大壩要炸掉！
三峽大壩危機重重！ 173根巨型鐵鏈牢牢纏住「鏈子崖」恐現滑坡風險！
三峽大壩慘變中國軟肋？ 文宣從「萬年工程變千年」最後剩建國70年！

高左兩cm就算啦 佢爆我開心 佢唔爆我又無野

14億人有危險了

唔好再提啦好唔好

兩m呀

唔覺得會有事

支共而家竟然識得燈力維穩... 點夠佢玩呀⋯⋯

台灣仔成撚日吹水

點會有事 信黨

你咪爆囉 反正我點都唔會捐

數學家

而家先發覺 原來好多youtuber嘅封面圖都係關鍵時刻呢種風格

唔好再燈 夠多post了

中。華。民。族。到了～

一定唔會有事

就算有事又有乜所謂？至多咪浸左啲地方
死得幾多人？比佢死夠幾千萬好未？14億人死幾千萬算得係乜